(Mvp戰）火箭基石吹奏即討區

開波

基石

單節16分6助

等睇lead得多就瘋狂派膠

派緊

基石今日高效到…

驚佢第4節冇力

打左18分鐘 同平時一樣

eg ariza 冇3分

ariza睇得多都旨意佢d 3分
海鮮到嘔

lets go 我箭

倒水

屌三連to

2pts gm

瘋狂to

lou

1-10

gordon

屌可愛都練埋體毛

on to

輸左

pb

基石絕技

又手軟

又無foul?

哇屌你老母

可以再黑d

無mvp啦

如果今季mvp唔係harden
我驚佢自殺

球證

嘩 做乜

Nene係咪無腦架

無了 希望激起士氣

對住刺啲防守隊真係無得打
仲要可愛攻守都有

又係輸兩分

認真好過魔登年代

基石mvp已袋

不了

咪撚比佢

冇得唔比呀